\documentclass[12pt]{report}

\usepackage[hyphens]{url}
\usepackage[a4paper, hmargin=1in, vmargin=1in]{geometry}
\usepackage[a-2u]{pdfx}
\usepackage[czech]{babel} % základní podpora pro češtinu, mj. správné dělení slov
\usepackage[utf8]{inputenc} % vstupní kódování je UTF-8
\usepackage[T1]{fontenc} % výstupní kódování
\usepackage{lmodern}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{graphicx}       % vkládání obrázků
\usepackage{subcaption}
\usepackage[export]{adjustbox} % umožní tag max size v includegraphics
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[toc,page]{appendix} % balíček pro přílohy
\usepackage{listings} % balíček na podporu snippetů zdrojového kódu
\usepackage{courier}
\usepackage{pdfpages} % balíček pro přikládání pdf stránek pro přílohy
\usepackage{rotating}
\usepackage{pdflscape}

\lstset{
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  breaklines=true,
  tabsize=2,
  resetmargins=true,
  breakindent=0pt
}
  
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=blue,      
    urlcolor=blue,
}

% nastaveni ramecku kolem obrazku pri pouziti \fbox
\setlength{\fboxsep}{0pt}%
%\setlength{\fboxrule}{1pt}%

% definice barev, které se používají v dizajnu
\definecolor{primary}{HTML}{361907}
\definecolor{secondary}{HTML}{2F7143}
\definecolor{background}{HTML}{F9F9F9}

\title{THEA Dokumentace --- API}
\author{Bc. Marián Dolník, Bc. Jan Horák,\\
Bc. Sebastián Hricko, Tomáš Kuraňko}
\date{Květen 2021}

%% Definice různých užitečných maker (viz popis uvnitř souboru)
\include{makra}

%% Titulní strana a různé povinné informační strany
\begin{document}
\include{titulka}

%%% Strana s automaticky generovaným obsahem
\tableofcontents

\begin{sloppypar}
%%% Jednotlivé kapitoly práce jsou pro přehlednost uloženy v samostatných souborech
\include{introduction}
\include{analysis}
\include{prog_docs}
\include{conclusion}
\begin{appendices}
\include{appendice_db}
\end{appendices}

\end{sloppypar}

\end{document}